午夜起入境澳洲外國旅客需自我隔離14日

聽日出發

Source?

改機票啦

cable

Cable同tvb

過去做乜

本身都唔撚想去
但親戚結婚冇得唔去

屌我同樓主情況一樣
認真入境果時佢知你short stay，睇你return flight 又係幾日之後，點會信你會自我隔離

樓主打算點做
而家都唔知政府會點enforce 隔離，係直接唔比你入
定"自覺性隔離"

係
所以都冇撚得去啦

真係唔知
要再睇
你呢？
Book撚曬嘢

我4月去 喺咪退得機票酒店

我都係4月， 退哂佢打算
個邊由夏天轉冬天
只有惡化，見唔到好轉

退得
但我聽日

你係咪我親戚 我又係

咁你打算唔去啦應該?
我同樓下一樣，4月去，係expedia卜哂酒店機票
check左好似冇得refund (冇買insurance)
而家睇緊澳洲政府會唔會再有消息

巴打邊度訂

大撚把香港人嗰邊結啦

你去，都去唔到婚禮
佢要你自我隔離，一陣真係捉到你去婚禮
好似要坐監

我嗰邊租哂車，bk哂婚宴餐 仲要尋日先唱左2皮港幣呀

講真呢點真係唔擔心你諗下咁多遊客
一日咁多人入境佢點樣真係check到你

我都係

會唔會要戴智能手帶嗰啲

咪玩啦
你估大陸
俾人屌撚死都似

應該就係自覺性，當然咁都俾人捉到你真係唔好彩，阻嚇作用居多

點搏 我嗰邊十幾個親戚同一班機

咁自私既諗法真係同大陸9冇分別

你仲去唔去

求真係黎到要自我隔離嘅人到時講下情況係點
我預咗要自我隔離
而家個人係澳洲 但係幾日後要返香港 之後再返澳洲

經航空公司買既機票
票價冇得退，稅可以退返，有二千蚊左右收返

經agent買既機票
票價冇得退，稅可以退返，仲要扣手續費有千幾蚊左右收返

我上次經驗。 但今日星期日，打唔到比agent

我去10日 隔離14日 點去

條hotline打撚爆，email十年又唔會覆

咁既情況，輸少當贏只有
退得幾多退幾多

唯有係咁啦
機票酒店車乜都book曬
錢又唱埋
蝕到仆街呢獲

夾埋卜左幾多錢

幾皮

哇屌

國泰等一個鐘左右， 我呢排成日飛，好有經驗

agent 就睇邊間， 今次疫情，見哂肚，知道以後唔幫襯邊間

兩條友去十幾日
差唔多啦

唱左既錢都唔係蝕既

你支那人黎？

錢就唱咗唔多
不過bk嘢嗰啲夾夾埋埋蝕

呢度大家一條船
有咩update 通知下

都係睇搏唔搏㗎姐

天災，都冇計
我本身係要係咁飛既，呢段時間都蝕唔少

好，麻煩大家了

原來諗住6月過去，宜家咁都唔知book 唔book 住宿好

慘
希望快啲冇事

午夜實行，唔知真實會點

問你餐矇，知你14日內會走，比你入境都冇意思之後唔比你入境又唔定

純粹好鬆，自律隔離又唔定

而且覺得佢情況只會越來越差，同個監察隔離安排會越來越優化，我四月出發真係唔駛諗

搭左去程，一蚊都退唔返，退日回程又要睇航空公司安唔安排到，隨時仲要加錢

book, book free cancellation ga

有無人照去？

9個鐘後就實施咁鬼急

唔隔離同大陸人有咩分別

我岩岩忍痛cut 曬所有野
無買保險，退得幾多得幾多

咁姐係唔去

咪撚搞著人地啦.......
香港人唔撚係大陸人呀

大把自私港豬照去

幾日都捱唔住……

頭一星期就係咁
之後個邊政府發現，就會step up個monitoring measures
同香港既印象又有隻黑豬仔
係佢哋眼中hk=china finally

旅行社應該都好快宣布停團

留名

抵啦
宜家aud咁低

其實去到你填short stay within 14日都一定唔比你入境啦

宣佈左啦 即時停

我估 都係
最簡單既第一層screening

你無14日後既機票 佢已經唔比你入境啦

我就係見出左都覺得唔對路點知澳洲就即跟

【武漢肺炎】澳洲午夜起入境旅客須隔離 港旅行社取消今午旅行團至下月中

琴日機票都跌左價，都估到有d野

都係， 個邊有d中國移民仲有公民意識d

其實係，所以搏唔過

唉屌幾日都捱唔到

Aus gov仲未update點樣isolate

keep住monitor啦唯有，short stay果d 一定唔洗去

除非你有方法證明到你十四日後走

唔係唔比你搏 你都要醒目d

佢午夜先實施大把時間搞 但我想知而加喺機上嗰d點算多d 趕deadline？

如果你咁想去咪出張單程月尾走 去到再玩free cancel囉 實阻止唔到你 香港都有兩萬大陸家居檢疫
填錯電話都無人屌

香港去又飛緊既話 全部00:00前已經到澳洲

咪就係買多張機票如果緊急到非去不可

7月去 唔知到時取消隔離未

但真係會咁咩

咁你叫人點說服你會isolate14日先

最仆街係9個鐘後生效 除非你飛緊 否則衝唔到關

我親人住嗰邊
我真係過去探佢同參加婚禮
本身都未必會離開屋企太耐

而家香港機場隨時都做緊野
有冇巴打 一陣check in, update 下
睇下比唔比check in

你咁樣答一定彈你鐘咪on9

唔通你強姦完人答個官 我好想屌閪 唔會屌好耐

Send email 比澳洲當局舉報你班自私撚
人地已經講晒隔離措施仲諗住博過去

地勤只睇你簽證 有效就放 唔會理

泰國個單...

咁佢唔ban簽證係on9 同香港一樣咁on9
日本就唔同 真戚簽證都ban鳩埋你

照搏既，出左事唔好認係香港人please

泰國出左要求

在航班起飛前48小時內簽發的健康證明，以及實驗室結果，証明COVID-19測試呈陰性 (適用於所有國籍）
適用於泰國而價值不少於100,000美元承保的健康保險文件（不適用於泰國國民）

去啦屌你老母嫌柒煩

有班朋友話去澳洲
今次佢地都GG去條撚啦佢地

無GG既 玩14日囉

而且投訴文化強，好重視一d小事既唔完美
超市買野又左揀右揀，要拎後面個包咁

而家有冇新update?

你想有咩update
棍搏咪照去 不排除原機遣返

有冇呢到準備返香港？

返香港無影響

反而想問入境仲係咪行電子
定係轉哂做人手過關？

我黎個陣對本護照去部機到問你有冇去個大陸跟住比張飛你囉住張飛就出到

而家有特別措施，安排上唔知會點

而且遊客量會大減，佢人手應該會夠做其他措施

所以都係等巴打聽朝報告

2頭

月

大陸人思想咁樣同逃出武漢之後去迪士尼/出國旅行嗰啲自私撚有咩分別

有冇人住呢到nsw 驚唔驚好似歐洲咁

on9...
親戚結婚又唔係你結婚

死大陸狗
影衰香港人

袋鼠國

未有update

不過紐西蘭個個隔離係可以外出 好流下

等巴打聽日包膠

樓上巴打睇結婚應該去

但錢係用自己丫嘛 我身同感受

but not "冇得唔去"
health vs money

四月尾去
已問定refund

I mean未撚通知要隔離之前已唔多想去
但親戚結婚焗撚住去
而家都冇撚得去啦

我唔去喇
Refund曬啲嘢
都蝕皮幾
唉屌

等hotline ，聽音樂。
好煩燥

有冇巴打今晚去左/去緊check in?

推

有澳洲航空的職員表示，現時只會讓在澳洲逗留14日或以上的旅客前往當地，否則不能登機。

屌

國泰今晚都有幾班機
有冇人知點安排？

祝佢地死撚曬

澳洲收緊入境港人失預算 夫婦送女兒讀書再遇停課

CX可以full refund呀

依家同老婆人再澳洲，14/3黎到，個朋友本身搭16/3機黎一齊玩，依家唔駛黎，今日打去CS，話只可退返$2000，不過個CS叫我地唔好輕舉妄動，等睇下有冇official arrangement，幾個鐘前就公佈可以full refund

痴撚線呢d 廢中真係快撚d 死
一個諗住去播毒唔帶口罩
一個屌人太急 唔急咪好似之前d 大陸閪咁囉，明明ban 撚咗你，都仲要左飛右飛死都要入去播毒

此外，劉先生一家四口原本明晚(16日)啟程赴澳洲度假探親，今晨(15日)收到消息後晴天霹靂，之後要取消酒店，劉太坦言：「損失唔係好多，係心靈上的損失多，失望架，諗住嚟緊個兩個禮拜唔使戴口罩。」兩個女兒對於取消行程非常失望，因為停課多時已「悶到爆」。

打算到澳洲探望兒子的徐先生與太太抵達機場後，才得悉要隔離14日的消息。他們表示，早已訂購機票及計劃行程，但由於會在當地逗留兩個月，即使要隔離兩周也無所謂。但他們仍對澳洲的措施有微言，批評當局的安排太倉促，認為至少要有48小時讓旅客準備，相信逗留澳洲時間較短的人會不知所措。

廢撚兄又去澳洲 so rich

我via agent 要比佢扣手續， diu

目的地 入境限制措施
澳洲 符合以下條件的乘客不得進入澳洲：
- 過去14天由中國內地出發／過境中國內地。在離開或過境中國內地後的14天之內不允許入境。
- 在2月份從橫濱鑽石公主號遊輪落船。落船後須接受14天隔離檢疫才允許入境。
- 2020年3月1日起曾到訪或過境伊朗的外國人士， 在離開或過境伊朗後的14天之內不得進入澳洲。
- 從2020年3月5日起曾到訪或過境韓國的外國人士，離開/過境韓國十四天後才能進入澳洲。
- 從2020年3月11日起曾到訪或過境意大利的外國人士，離開/過境意大利十四天後才能進入澳洲。

豁免：澳洲公民、永久居民及現居於澳洲的新西蘭公民，連同其直系親屬（只限配偶、法定監護人或受撫養者）進入澳洲。11和12年級的中國高中學生可以按個別情況申請豁免，在抵達後或許需要遵守14天自我隔離檢疫要求。

仲未update 係咪因為未出official details

NZ個個隔離係好on9 仲可以比你出街 搭交通工具

新型冠狀病毒 (COVID-19)：機票退款及重新訂位

免費退票

Agent 真係好撚賤
唔明點解仲有人要經agent 買

有時agent會做promote
e.g.
wefly, gogogo, 永安 有時做$41xx including tax
但國泰官網係做緊$6xxx

呢d 濕鳩promote
想加返件行李都煩撚到仆街

澳航新arrangement係可以係4月尾前出發既航班，係3月底前做refund/ keep credit for 12 months，或者唔洗加錢轉4月尾前其他航班

詳情check 官網

另外報紙講左，警察會幫手突擊檢查家居隔離，最多罰2萬aud

4.7

唔駛諗啦而家
返香港都要隔離14日

個邊啲罰金真係好有阻嚇性
仲記得係個邊既牛肉乾。。。

香港啲罰金真係得啖笑

真，果邊逃火車票罰千幾hkd，香港罰500

屌早兩個月超速俾人罰咗280澳紙...
肉都赤撚埋
不過嗰邊人性化好多
十年冇違過規可以免一次罰款